諗起聽日要返工就嚇死瀨屎了

番工好呀 有錢賺
我都好想搵工番

“瀨屎”係邊個？

咁你翻囉

打錯 嚇到瀨屎

宜家都仲係公司OT緊

紅日都要番

最近失業

陰公豬

幾好

以為你讀緊書

Pt

有無咩pt介紹 唔想再做飲食業

無

番多三日又放三日，但問題係我連呢三日都唔撚想番

好憎翻工呀

做個好漢子 熱血熱腸熱 熱勝紅日光！！！

我真絲黎架嘛

肥 婆是你

Yes

介紹me

。。不了